議員犯左國安法要DQ，點解警隊犯左人權法唔洗DQ？

警隊犯法立即DQ，即時解散

DQ +追討由入職至今的所有薪金+津貼

遊行要實名
警察可匿名

法院判左又點，無人拉到警察，除左老解

因為犯法就係犯法
除非你係警察